+++
title = "Зеркало XII чемпионата Израиля &#8212; Итоги"
date = 2007-06-05T12:46:12
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/06/05/zerkalo-xii-chempionata-izrailya-itogi/"
permalink = "/post_782/"
categories = [ "Прочее", "Турниры",]
slug = "zerkalo-xii-chempionata-izrailia-itogi"
aliases = [ "/post_782", "/2007/06/05/zerkalo-xii-chempionata-izrailya-itogi",]
type = "post"
tags = []
+++

В течение нескольких недель после проведения XII Чемпионата Израиля желающие во всём мире могли отыграть его зеркало. Всего в отыгрыше зеркала приняли участие команды более чем из 20 городов.



<!--more-->



Их результаты можно посмотреть [здесь](http://il.chgk.info/tur/chil/2007/ch07_intl.htm)



Поздравляем команду, показавшую лучший результат - &#8220;Зубий Дряполап&#8221; (Андрей Задорожний), игравшую в Москве. На 2 месте - &#8220;Чугарики&#8221; (Дмитрий Жарков, Новосибирск), на 3 месте - &#8220;КабМин&#8221; (Денис Гончар, Одесса).



Спасибо всем организаторам и участникам за сотрудничество и интерес к нашему турниру.



_Юлия Воробьева_